（臭屎大對決）一定要揀既話，保錡定楊明乞人憎d？

兩個只能揀一個，你想邊個仆街陷家剷多d？

正評：保錡
負評：楊明

Let’s go no bullshit

唔識邊個保錡所以楊明乞人憎啲

保錡就真係樣衰加人格問題
揚明頂盡係仆街藍

楊明個樣至少順眼過果隻寸柒柒又樣衰衰嘅八兩金，正評冇得輸。。。